四葉草唱《不老的傳說》 廣東歌向張學友致敬

歌神張學友好多經典歌，近日馬來西亞清純美少女歌手四葉草（朱主愛）就翻唱了學友20年前的金曲《不老的傳說》，MV更在YouTube上發放。

四葉草在MV中穿着校服在校園中邊彈邊唱，散發青春氣息；歌曲其中3段沿用張學友的廣東歌詞，其餘則填了新詞及用普通話來唱，歌名依舊是《不老的傳說》並加上英文名《The Never Old Legend》。

四葉草的廣東話咬字不錯有90分，演繹帶點少女味道；普通話部份的歌詞也很配合主題，大意是跟同學相約好將來要一起變老，當中歌詞更提到學友：「輕狂總會變成熟，那夜在舞台上我們牽着手，齊聲高唱學友的不老的傳說」。

MV還有點特別之處，找來十幾個熟女扮學生妹伴着四葉草又唱又跳，似乎唔係咁公平喎！
---有無人聽過